\section{Programinės įrangos reikalavimų sprecifikavcija}%
\label{s:software_requiremens_specification}

Šiame skyriuje sistematizuotai pateikiami programinei įrangai „Burvey“ keliami reikalavimai.

% Internal macros for requirement identification number creation.
\providecommand{\fr}[2]{\textbf{#1.FR.#2}}
\providecommand{\ui}[2]{\textbf{#1.UI.#2}}
\providecommand{\dr}[2]{\textbf{#1.DR.#2}}
\providecommand{\nfr}[2]{\textbf{#1.NFR.#2}}

% Bendrų sistemos moduliams reikalavimų specifikacija.
\input{tex/req-spec/req-spec-general}
% Naudotojų valdymo modulio reikalavimų specifikacija.(.FR.1)
\input{tex/req-spec/req-spec-user-control-module}
% Apklausų kūrimo modulio reikalavimų specifikacija.
\input{tex/req-spec/req-spec-survey-creation-module}
% Apklausų atsakymų surinkimo modulio reikalavimų specifikacija.
\input{tex/req-spec/req-spec-survey-answers-gathering-module}
% Ataskaitų modulio reikalavimų specifikacija.
\input{tex/req-spec/req-spec-report-module}

\let\functionalReq\undefine%
\let\userInterfaceReq\undefine%
\let\designReq\undefine%
\let\nonFunctionalReq\undefine%
